大佬 唔好亂屌住

啲人都唔係唔散
你真係要屌 都係等過左尾班車之後啲人仲留先再嘈
大家要明白好多人走上街頭都帶住對政權嘅怒憤
佢地都係想屌下狗先走

無曬狗出黎講野/佈防，仲未知唔對路？
返屋企啦！！
留得青山在，哪怕無春袋.比你錫

屋企要人

請相信同路人
大家都係有腦袋嘅

不割隻 不分化

擇日再屌啦
留得青山在哪怕冇狗屌

和理非吾能衝,你今日屌乜能

唔該，今日真係走吧， 和理非 今日好重要的。 唔該

我相信前線係理智 尊重佢地嘅決定

屌狗可以為今次行動帶嚟咩好處
係冇呀屌你老尾

唔該， 走一日

咁等於騎劫和理非

前線係弱智，唔係理智
佢地想革命

留底都係想俾人拉姐
支持出水炮車

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

摭哂耳仔，包到咁實。戴乜Q gear 呀依家，冇tg，好走啦！
鬼太多！走！

全世界 返屋企

明天衝無人怪你

咪on9

屌你老母對準政權阿出氣有撚用阿

又話核彈都唔割？

唔該。 唔該，今日走， 之後先去plz

屌狗無用，屌警嫂先有用，快d搵警嫂

前線經常都會留守到尾班車前
相信手足
唔好亂屌
香港人團結

據連登post，好多真。前線都已經be water返屋企了。
我相信剩低果班應該都係狗？
話晒今日冇乜警犬出動。
我地就睇下成班戲子今晚點收科啦
要做得好好睇睇呀，最少發一百粒彈

零做散水撚 莫做自私撚